[
  {
    "Id": 1335010888378691585,
    "Label": "killua032",
    "link": "https://twitter.com/killua032",
    "followers": 50,
    "content": "@OsmarTerra Saiu do hospital ou n\u00e3o?\nEsse tempo todo ocupando leito?\nEnt\u00e3o n\u00e3o serve de nada a cloroquina, j\u00e1 que v\u00e3o ocupar hospital igual.",
    "mentioned_users": "OsmarTerra",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335010809257320455,
    "Label": "albani_marcia",
    "link": "https://twitter.com/albani_marcia",
    "followers": 1,
    "content": "@Edepell @SilviaB29116084 @filipebarrost Achei engra\u00e7ado esse Alexandre querendo pagar de inteligente corrigindo um errinho de portugu\u00eas bobo daqueles kkkkkk o cara que disse que o Bolsonaro, por ter se recuperado da Covid, era uma prova que a cloroquina funcionava kkkkk como se o fato da letalidade baixa da doen\u00e7a n\u00e3o+",
    "mentioned_users": "Edepell SilviaB29116084 filipebarrost",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335010192967299080,
    "Label": "Jumf11",
    "link": "https://twitter.com/Jumf11",
    "followers": 238,
    "content": "@PalmaTopk Aparelhada pelo negacionismo!! \nConfiam na Cloroquina, na IVERMICTINA!!\nDa\u00ed imaginem o que podemos esperar!!!!\n#ImunizacaoUrgente",
    "mentioned_users": "PalmaTopk",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335010143466033153,
    "Label": "EnioHerculano",
    "link": "https://twitter.com/EnioHerculano",
    "followers": 29,
    "content": "Deu at\u00e9 um refrig\u00e9rio na alma ver o Capit\u00e3o Cloroquina nessa moldura twitter.com/JairBolsonano_\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "JairBolsonano_",
    "content_of_rt": "- Imagens da Vacina Brasileira circulam nas Redes sociais: https://t.co/TJ5e1I6dBu",
    "rt_id": 1334828389581139968
  },
  {
    "Id": 1335009412260519936,
    "Label": "Lilitina10",
    "link": "https://twitter.com/Lilitina10",
    "followers": 1310,
    "content": "@_Leitadas_Loen @DeniseSimonett7 Com  a \"pequena\" differen\u00e7a que a hidroxi cloroquina \u00e9 rem\u00e9dio usado h\u00e1 mais de 70 anos de efic\u00e1cia comprovada e efeitos colaterais conhecidos.",
    "mentioned_users": "_Leitadas_Loen DeniseSimonett7",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335008569687674883,
    "Label": "Rosan_prof",
    "link": "https://twitter.com/Rosan_prof",
    "followers": 1258,
    "content": "Alexandre em bate papo muito interessante sobre a cloroquina e os benef\u00edcios.\n\nENFRENTANDO A COVID youtu.be/se3U-M4Lbj4 via @YouTube",
    "mentioned_users": "YouTube",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335008315215147008,
    "Label": "zen1666",
    "link": "https://twitter.com/zen1666",
    "followers": 57,
    "content": "@Walk9L @FIav1a @jdoriajr Esse a\u00ed nem precisa de gado decider, do jeito que se expressa j\u00e1 d\u00e1 pra perceber o lixo de pessoa que ele \u00e9. Vai tomar cloroquina e oz\u00f4nio no coool ent\u00e3o, ot\u00e1rio.",
    "mentioned_users": "Walk9L FIav1a jdoriajr",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335008133274537984,
    "Label": "ddemiswift",
    "link": "https://twitter.com/ddemiswift",
    "followers": 846,
    "content": "@highoned \"+ in\u00fateis que cloroquina\"",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335008009056112641,
    "Label": "MujicaTricolor",
    "link": "https://twitter.com/MujicaTricolor",
    "followers": 2754,
    "content": "2020 foi o ano do in\u00edcio da destrui\u00e7\u00e3o da Medicina...\nCloroquina\nAnitta\nTratamento precoce\nVacina que modifica c\u00f3digo gen\u00e9tico...\n\n# Just the beginning twitter.com/Ellocohumaita/\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "Ellocohumaita",
    "content_of_rt": "Bagun\u00e7aram tanto o direito que, com o que acontece no Brasil, desde 2013, acho que poderiam fechar todas faculdades de direito.\n\nN\u00e3o tem sentido existirem mais no Brasil.",
    "rt_id": 1334997053362085891
  },
  {
    "Id": 1335007768751841281,
    "Label": "Profe_Hellen",
    "link": "https://twitter.com/Profe_Hellen",
    "followers": 82,
    "content": "@EstherCassais @Zektureus @pactolinu Vai ver videozinho do astr\u00f3logo Olavo, n\u00e3o esque\u00e7a sua Cloroquina.",
    "mentioned_users": "Zektureus pactolinu",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335007746605846528,
    "Label": "driguzzz",
    "link": "https://twitter.com/driguzzz",
    "followers": 517,
    "content": "@leonardbrunno E vamos de cloroquina",
    "mentioned_users": "leonardbrunno",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335007411141304320,
    "Label": "fcorreia_rj",
    "link": "https://twitter.com/fcorreia_rj",
    "followers": 5,
    "content": "@g1 Muita cloroquina. Agora pede pra ele dizer o que tomou.",
    "mentioned_users": "g1",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335007060279382017,
    "Label": "psikeros",
    "link": "https://twitter.com/psikeros",
    "followers": 330,
    "content": "Algu\u00e9m tem not\u00edcias do Osmar (cloroquina) Terra?",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335006770498916352,
    "Label": "0x000000EF",
    "link": "https://twitter.com/0x000000EF",
    "followers": 94,
    "content": "@OsmarTerra E a\u00ed, a cloroquina e oz\u00f4nio deram resultado?",
    "mentioned_users": "OsmarTerra",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335006526323515392,
    "Label": "SauloHey",
    "link": "https://twitter.com/SauloHey",
    "followers": 2197,
    "content": "um treco desses s\u00f3 pode ser obra de uma cabe\u00e7a chapada de cloroquina https://t.co/wNDGoCr6cq",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335006297427746819,
    "Label": "marcosmilagre1",
    "link": "https://twitter.com/marcosmilagre1",
    "followers": 72,
    "content": "\u00c9 muita Cloroquina... twitter.com/OGlobo_Mundo/s\u2026",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": true,
    "who_was_rt": "OGlobo_Mundo",
    "content_of_rt": "Ernesto Ara\u00fajo evoca teoria da conspira\u00e7\u00e3o sobre Covid ap\u00f3s confer\u00eancia da ONU \n\nChanceler se refere \u00e0 teoria infundada que alega que a pandemia foi baseada em um compl\u00f4 de elites, com o objetivo de dominar as massas\n\nhttps://t.co/WoCojzsGBX",
    "rt_id": 1335001357426839552
  },
  {
    "Id": 1335006089562173442,
    "Label": "Rafa_Otaviano1",
    "link": "https://twitter.com/Rafa_Otaviano1",
    "followers": 107,
    "content": "@LUIZPATRIOTA39 @Nickollas99 E a cloroquina?",
    "mentioned_users": "LUIZPATRIOTA39",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335005714083930113,
    "Label": "iniaj23",
    "link": "https://twitter.com/iniaj23",
    "followers": 76,
    "content": "Tem que acabar com as fake News sobre cloroquina n\u00f3s grupos da Fam\u00edlia",
    "mentioned_users": "No Mentions",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335005546324353029,
    "Label": "marcioleijoto",
    "link": "https://twitter.com/marcioleijoto",
    "followers": 587,
    "content": "@OsmarTerra O senhor poderia se pronunciar sobre sua recupera\u00e7\u00e3o, o tratamento e se continua encarando do mesmo jeito a quest\u00e3o do tratamento precoce e do uso de medicamentos como cloroquina e verm\u00edfugos. Acho que \u00e9 o que todo mundo quer saber.",
    "mentioned_users": "OsmarTerra",
    "verified": true,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  },
  {
    "Id": 1335005406758903817,
    "Label": "GoulartMG",
    "link": "https://twitter.com/GoulartMG",
    "followers": 7,
    "content": "@CarreiroZora @ignez05771970 @henriolliveira_ @RodrigoMaia Para que cloroquina serve mesmo? Mal\u00e1ria ? Haaaaa bom! Tem alguma comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica para COVID? Vai ver ela \u00e9 boa pra cegueira tb.",
    "mentioned_users": "CarreiroZora ignez05771970 henriolliveira_ RodrigoMaia",
    "verified": false,
    "protected": false,
    "is_rt": false,
    "who_was_rt": null,
    "content_of_rt": null,
    "rt_id": null
  }
]